迷惑港 0.1 (為明天而活）懸疑科幻

迷惑港 0.1(為明日而活）
我叫阿里，今年二十歲。我住喺屯門一個公屋單位。有一個住喺北角的女朋友-阿童，個子小、眼大大。咳咳，好像有啲跑題了，回歸正題現在香港⋯改變左好多。表面上睇嚟同平時一樣，大家都有忙不完的工作，正在忙碌地走來走去。但係依一切都係假象⋯⋯而得知這事的我正尋找方法於這𥚃苟延殘息。我凈係得一個問題⋯⋯依到有幾多個係真正嘅「人類」而「佢哋」，包括你同我都識嘅人，佢到底係邊個。